[圖] 廢老點睇罷工

人哋唔做一個星期咪又係咁做生意